yanny AKA唔係不和架咩

是撚但啦.....無撚聊曬時間去諗人地關係.........

佢地好friend 係同Heidi不和

Yanny heidi呀

Yanny/Jessica ＜ ＞Heidi
Aka ＜ ＞jessica
Yanny ＜ ＞jessica
Aka ＜ ＞yanny
cheronna ＜ ＞all
好似係

你同同事不和係咪唔番工？

企到咁遠都唔friend得去邊啦

Aka < > Heidi

Yanny係同Heidi不和
之前unfollow過對方ig，而家follow返

其他人都冇乜野

AKA正撚到